會唔會因為男仔太被動搞到冇曬feel？

如題

會呀

真係會由有feel變冇feel？

可能人地唔係個人被動 係對你唔主動姐
醒下啦柒頭

係呀
咩都被動既話
會覺得好似煩住佢咁 佢好似唔想同自己講野
會覺得佢點都唔會放係心
跟住就

會，親身經驗
後悔莫及

x2
樓主，唔好錯過咗，好似我同呢位巴打咁

「追悔無用，轉眼發現你失蹤」

同問
半被動呢？
講啲野表達到對佢有意思
但又怕怕羞羞咁

冇啦 已經錯過左